已經all in 7300

全面睇淡。淨係留返少少錢，等最後一次反彈嘅時候再入多一轉。

熊三快來我擁抱你。。。

咁遲啊

我知你勁啦